原來屋企唔著bra真係好正

好free

男人老狗著咩bra

禁網前先禁左你條撚樣

唔好推

吾戴bra拿

做咩成日出無聊po
返下工貢獻社會 賺少少call下G好過啦

樓主好高質咪盲反

出埋啲廢post

我高質好多

好爽 唔使比個bra綁住

拉

女人達真係女人達

父狗前球員都笑

25狗來

成7500萬踢左一年
借佢出去 點知唔肯返屋企

收爺啦 笑我手足

樓主又開廢post

仲廢能過你啲post

咪陰d陰d 25

牠259

blocked
不推

好明顯我被hack

Blocked 大事大非唔比玩膠

是

冇人想知呀

肥仔波都要既respect！

你試吓唔戴bra出街仲爽

不推文 thx

上左熱門

成日 真係好爽

咁都上到熱門...

點解咁既垃圾post 都想到熱門，DLLM

部份同意

Pull

咁都係熱門

運sir好球

我都唔著底底

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

仲係熱門

樓主出廢po瘋狂譴責區

pull

條撚樣浪費網絡資源應該ban ac

喺上面一早ban左

罪有應得

變態佬係屋企帶有鬼人睇咩

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左開廢po，ban能左幾碌

廢up都上熱門

樓主係咪開廢po ban得最耐果個？

其他果d冇人識la

點撚解呢個post會上咗熱門...

六日判少比佢啦 最少都應該判十幾日

影衰我地波台

有咩影唔影衰，child登就係低質

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

連波台班癡線佬都唔撐你呀

唔好再推啦thx

邊個再推我唔放過佢

對唔住，玩膠玩大左，咪再推

咪再推，我就死

我認左錯，放過我啦，求下你

邊個再推就係五毛狗

我個人好反對冷嘲熱諷
依個時候仲玩膠唔能係人

咪再推，我知錯，放過我。

咪再推，好痛

我3年前住夠七年拎左身份證
而家係居深圳香港人

出黎駁啦嘛？屈鳩我蝗蟲？

對唔住，我知錯，咪再推

我唔會再講錯野得罪人
放過我

咪再推啦，比人係咁扣錢

唔好咁講樓主啦

唔好再推啦